% Options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{unicode}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[
]{article}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provide euro and other symbols
\else % if luatex or xetex
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
  \defaultfontfeatures[\rmfamily]{Ligatures=TeX,Scale=1}
  \setmainfont[]{Liberation Sans}
  \setsansfont[]{Liberation Sans}
\fi
% Use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
\IfFileExists{microtype.sty}{% use microtype if available
  \usepackage[]{microtype}
  \UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\makeatletter
\@ifundefined{KOMAClassName}{% if non-KOMA class
  \IfFileExists{parskip.sty}{%
    \usepackage{parskip}
  }{% else
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}}
}{% if KOMA class
  \KOMAoptions{parskip=half}}
\makeatother
\usepackage{xcolor}
\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
% Set default figure placement to htbp
\makeatletter
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother
\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen} % remove section numbering
\usepackage{lscape}
\usepackage{booktabs}
\newcommand{\blandscape}{\begin{landscape}}
\newcommand{\elandscape}{\end{landscape}}
\renewcommand{\tablename}{Tabla}
\usepackage{titling}
\pretitle{
  \begin{center}
  \LARGE
  \includegraphics[width=4cm,height=6cm]{logo.png}\\[\bigskipamount]
}
\posttitle{\end{center}}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\ifLuaTeX
  \usepackage{selnolig}  % disable illegal ligatures
\fi
\IfFileExists{bookmark.sty}{\usepackage{bookmark}}{\usepackage{hyperref}}
\IfFileExists{xurl.sty}{\usepackage{xurl}}{} % add URL line breaks if available
\urlstyle{same} % disable monospaced font for URLs
\hypersetup{
  pdftitle={APGE - Gestión Interna},
  pdfauthor={Área Planificación, Gestión y Estadística},
  hidelinks,
  pdfcreator={LaTeX via pandoc}}

\title{APGE - Gestión Interna}
\author{Área Planificación, Gestión y Estadística}
\date{04 de septiembre de 2023}

\begin{document}
\maketitle

\begin{center}
\textcolor{blue}{Versión tabular del Boletín: \url{https://bit.ly/3f7NklE}}\\
\end{center}
\newpage

\hypertarget{introducciuxf3n}{%
\subsection{Introducción}\label{introducciuxf3n}}

En esta sección mostramos indicadores del Área de Planificación Gestión
y Estadística en el período 2023-08-28 al 2023-09-01 con el fin de
ofrecer a nuestros usuarios y órganos informantes herramientas para la
evaluación de nuestro desempeño.

También damos acceso a los registros primarios de actividad para la
supervición de nuestro funcionamiento por parte de los órganos de
control y de nuestros usuarios. Este aspecto resulta muy importante
atento a la obligación de imparcialidad y objetividad que tiene el área
y que implica \emph{elaborar y difundir estadísticas respetando la
independencia científica y hacerlo de forma objetiva, profesional y
transparente, dando el mismo tratamiento a todas las fuentes de
información, y tratando de satisfacer a los usuarios destinatarios de
las estadísticas por igual.} -cfrme ``CÓDIGO DE BUENAS PRÁCTICAS DE LAS
ESTADÍSTICAS JUDICIALES'' JUFEJUS.

En tal sentido para acceder al registro on line de nuestras actividades,
orden de ingreso y atención debe ingresar a:

\url{https://tree.taiga.io/project/zojeda-justat/timeline}

El protocolo que se sigue para la registración de requerimientos puede
consultarse en:

\url{https://bit.ly/2M97r8E}

Ante cualquier consulta no dude en comunicarse con nosotros al teléfono:
0343-4209405/410 -- ints. 396 y 305.

\pagebreak

\pagebreak

\blandscape

\hypertarget{reporte-de-actividad-semanal}{%
\section{REPORTE DE ACTIVIDAD
SEMANAL}\label{reporte-de-actividad-semanal}}

\begin{verbatim}
                  PERIODO: 2023-08-28 al 2023-09-01
\end{verbatim}

\hypertarget{requerimientos-iniciados-en-la-semana}{%
\subsection{Requerimientos iniciados en la
semana:}\label{requerimientos-iniciados-en-la-semana}}

\begin{verbatim}
                  Total: 6
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & finalizado & estado & descripcion\\
\hline
2165 & Consulta Mediadora Feliciano y Federal & 2023-08-30 & 2023-08-30 & Resueltos & estimada:
ayer me comunique con el Sr. Londero y  me sugiri comunicarme con usted, estoy teniendo un inconveniente para cargar estadsticas que me fueron solicitadas le dejo mi tel personal de contacto y el de la Oficina de Mediacion de feliciano
3413633063
3458470222
atte
Eliana Rodriguez
Mediadora Penal Feliciano y Federal\\
\hline
2166 & Consulta Gestión humana & 2023-08-30 & 2023-08-30 & Resueltos & Buen da Marcos, te quera consultar si has tenido novedades sobre el Juzgado Civil y Comercial N 1 de Chajar, respecto de si ha podido ponerse al da con estadsticas.
Estuve relevando primer semestre de 2023 y solo tiene cargado hasta abril, faltara Mayo y Junio.
Aguardo tu respuesta.

Saludos!
Pamela\\
\hline
2167 & Taller de Responsables de Estadísticas de los Poderes Judiciales -GREPJ - & 2023-08-30 &  & Pendiente & Invitacin al XXIII Taller presencial del Grupo de Responsables de Estadsticas de los Poderes Judiciales - GREPJ - Das 18, 19 y 20 de octubre del corriente ao\\
\hline
2168 & pruebas finales pre-producción VLSM & 2023-08-31 &  & En\_progreso & Detalles finales antes de largar maana 1/9 con la prueba de la primer implementacin en produccin de Justat - leyendo desde base de datos sin archivos LEX\\
\hline
2169 & repara archivo sala 1 civ concordia & 2023-09-01 & 2023-09-01 & Resueltos & De: Concordia Sala Civil y Comercial Sec. 1 <salacyc-con@jusentrerios.gov.ar> 
Enviado el: viernes, 1 de septiembre de 2023 08:11
Para: Parana Estadistica <estadistica@jusentrerios.gov.ar>; Parana <estadistica1@jusentrerios.gov.ar>; Parana Estadistica, II <estadistica2@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: problema con la estadstica

Buen da.
            Nuevamente con problemas para presentar la estadstica ""Causas Despacho Resueltas"", ERRORES: Existen Causas sin Nmero (nro) ni Cartula. Causas involucradas con fecha de inicio:NA.-
            A la espera del archivo reparado para su presentacin.

Saludos
Jorge Ignacio ORLANDINI, Secretario\\
\hline
2170 & reparar archivo Fam La Paz & 2023-09-01 & 2023-09-01 & Resueltos & De: Jdo. de Familia - La Paz <jdofliamen1-lapaz@jusentrerios.gov.ar> 
Enviado el: viernes, 1 de septiembre de 2023 10:25
Para: Lic. Marcos Londero, Estadstica STJ <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: remito archivo para control (imposibilidad de carga en Justat

Buen da, recin habl con ustedes por sta informacin que no puedo subir al justat,  ver por favor la cantidad de autos y sentencias que me difiere entre el listado y las que toma el justat.
Saludos

Emmanuel Arias
Secretario\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\hypertarget{requerimientos-finalizados-en-la-semana}{%
\subsection{Requerimientos finalizados en la
semana}\label{requerimientos-finalizados-en-la-semana}}

\begin{verbatim}
                  Total: 9
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & finalizado & estado & descripcion\\
\hline
2157 & Consulta Juzgado de Paz de Gualeguaychu & 2023-08-22 & 2023-08-28 & Resueltos & AREA DE PLANIFICACION GESTION Y ESTADISTICA DEL STJER:

                Por medio del presente me dirijo a Uds. a los fines de solicitarles tengan a bien brindar informacin sobre las causas cuyas resoluciones impactan vencidas en un 2\% que se consigna a fs. 117 del Informe Semestral de Estadsticas.
                Obedece dicha solicitud atento que no se ha podido detectar en nuestro sistema el mencionado 2\% a que refiere dicho informe. 
                saludo a Uds. atte.

                                    Berta Cecilia Kischner
                                     Secretaria Suplente\\
\hline
2158 & Consulta Laboral Nº1 Colon & 2023-08-22 & 2023-08-30 & Resueltos & De: Coln Jdo. Laboral N 1 <jdolab-col@jusentrerios.gov.ar>
Enviado el: viernes, 18 de agosto de 2023 06:53
Para: Parana Estadistica <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: CONSULTA OMISIN ESTADSTICA ABRIL 2023

 

Buenos das, consulto por un expediente que tramita ante este Juzgado del Trabajo N 1 de la ciudad de Coln, caratulado VERA CARLOS EMILIANO C/ TRABICHET MARIO RAUL S/ COBRO DE PESOS Y ENTREGA DE CERTIFICACIN LABORAL N 4249. El mismo en el informe de estadstica figura como sin resolucin habiendo vencido el plazo para su dictado, pero en el trmite en fecha 19/04/23 sali resolucin que homologa el convenio la cual fue dictada en el plazo correspondiente. Por ello creemos que ha existido un error involuntario de nuestra parte al realizar la estadstica del mes de abril/2023 omitiendo cargar el registro en dicho trmite. Hay alguna manera de salvarlo, representando dicho mes por ejemplo? 

Espero instrucciones, saludos

Angela Malliet

Jefa de Despacho\\
\hline
2159 & Solicita Informe OGA Nogoya & 2023-08-22 & 2023-08-30 & Resueltos & De: OGA - Nogoy <oganogoya@jusentrerios.gov.ar>
Enviado el: martes, 22 de agosto de 2023 08:26
Para: Parana Estadistica <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: SOLICITUD DE LISTADO DE RESOLUCIONES SUSPENSION JUICIO A PRUEBA JDO. GARANTIAS NOGOYA

 

Buen da, mediante el presente solicito listado de resoluciones dictadas por el Sr. Juez de Garantas de suspensin de juicio a prueba durante el periodo comprendido 2021/2023. Saludos OGA Nogoy.\\
\hline
2163 & Informe INECIP & 2023-08-25 & 2023-08-30 & Resueltos & Responde lo enviado por el la Presidenta del Superior Tribunal de Justicia de la Provincia de Entre Ros

Dra. Susana Ester Medina

Desde
el Instituto de Estudios Comparados en Ciencias Penales y Sociales
(INECIP) celebramos el inters del Superior Tribunal de Justicia de
Entre Ros (STJER) y los aportes realizados al debate generado a partir
de la publicacin del reporte Horas en audiencia de jueces y juezas penales de la Argentina. 

En adjunto, le enviamos la respuesta institucional.

Saludos cordiales,

Equipo del INECIP

l STJER\\
\hline
2164 & Informe ATER & 2023-08-25 & 2023-08-30 & Resueltos & Procesos Sucesorios iniciados en la provincia
Apremios Fiscales que se encuentran en trmite\\
\hline
2165 & Consulta Mediadora Feliciano y Federal & 2023-08-30 & 2023-08-30 & Resueltos & estimada:
ayer me comunique con el Sr. Londero y  me sugiri comunicarme con usted, estoy teniendo un inconveniente para cargar estadsticas que me fueron solicitadas le dejo mi tel personal de contacto y el de la Oficina de Mediacion de feliciano
3413633063
3458470222
atte
Eliana Rodriguez
Mediadora Penal Feliciano y Federal\\
\hline
2166 & Consulta Gestión humana & 2023-08-30 & 2023-08-30 & Resueltos & Buen da Marcos, te quera consultar si has tenido novedades sobre el Juzgado Civil y Comercial N 1 de Chajar, respecto de si ha podido ponerse al da con estadsticas.
Estuve relevando primer semestre de 2023 y solo tiene cargado hasta abril, faltara Mayo y Junio.
Aguardo tu respuesta.

Saludos!
Pamela\\
\hline
2169 & repara archivo sala 1 civ concordia & 2023-09-01 & 2023-09-01 & Resueltos & De: Concordia Sala Civil y Comercial Sec. 1 <salacyc-con@jusentrerios.gov.ar> 
Enviado el: viernes, 1 de septiembre de 2023 08:11
Para: Parana Estadistica <estadistica@jusentrerios.gov.ar>; Parana <estadistica1@jusentrerios.gov.ar>; Parana Estadistica, II <estadistica2@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: problema con la estadstica

Buen da.
            Nuevamente con problemas para presentar la estadstica ""Causas Despacho Resueltas"", ERRORES: Existen Causas sin Nmero (nro) ni Cartula. Causas involucradas con fecha de inicio:NA.-
            A la espera del archivo reparado para su presentacin.

Saludos
Jorge Ignacio ORLANDINI, Secretario\\
\hline
2170 & reparar archivo Fam La Paz & 2023-09-01 & 2023-09-01 & Resueltos & De: Jdo. de Familia - La Paz <jdofliamen1-lapaz@jusentrerios.gov.ar> 
Enviado el: viernes, 1 de septiembre de 2023 10:25
Para: Lic. Marcos Londero, Estadstica STJ <estadistica@jusentrerios.gov.ar>
Asunto: remito archivo para control (imposibilidad de carga en Justat

Buen da, recin habl con ustedes por sta informacin que no puedo subir al justat,  ver por favor la cantidad de autos y sentencias que me difiere entre el listado y las que toma el justat.
Saludos

Emmanuel Arias
Secretario\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\hypertarget{requerimientos-en-truxe1mite}{%
\subsection{Requerimientos en
trámite}\label{requerimientos-en-truxe1mite}}

\begin{verbatim}
                  Total: 14
\end{verbatim}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}{c|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|>{\centering\arraybackslash}p{15cm}}
\hline
nro\_ref & nombre & iniciado & estado & descripcion\\
\hline
1383 & APGE - Integración con la base de datos de Siriri & 2022-02-02 & Pendiente & APGE - Integración con la base de datos de Siriri\\
\hline
1652 & Documento de Trabajo sobre Planificación - Dr. Miguel Angel Giorgio & 2022-10-11 & En\_progreso & Se presenta el día 11/10/22 documento de trabajo sobre Planificación en el Poder Judicial\\
\hline
1683 & Solicitud de actualización mensual de BD Mongo & 2022-10-25 & En\_progreso & Para Informática s/solicitud asociada a la actualización mensual de la base de datos Mongo de Expedientes de Producción (hoy en mongodb://10.101.2.97:27017/) con el fin de disponer de datos actualizados mensuales para producir estadísticas de Movimientos.\\
\hline
1747 & ajustes para Presentaciones con Lectura de Base de Datos & 2022-12-05 & En\_progreso & - Se ajustará el sistema de Presentaciones para agregar la funcionalidad de leer de Base de Datos, en lugar de leer el archivo generado en LEX.
- Se comienza con el caso testigo de Juzgado de Paz de Villa Libertador San Martín - Diamante\\
\hline
1845 & Informe Penal Dra. Bizai & 2023-02-16 & En\_progreso & - Informe Solicitado por la Dra. Nancy Bizai\\
\hline
2032 & control personal sgp vs apge & 2023-05-15 & Pendiente & - Surge por una diferencia en lo obtenido para un Informe del 9/5/23.
- desde Dirección GH nos pasan un conteo
- Analizaremos nuestra obtención y la diferencia\\
\hline
2085 & generación hitos según informe JUFEJUS & 2023-07-03 & En\_progreso & - según mail de apge a estadistica del viernes 30/6/2023 08:32
- obtener los hitos para la carga en JUFEJUS\\
\hline
2110 & tabero - reemplazo selector de fechas & 2023-07-31 & En\_progreso & - Se reemplazará el actual selector lineal de dos extremos con círculos
- Analizar apertura de calendario para seleccionar
- Motivo: cada mes que pasa, el selector lineal superpone los círculos de selección.\\
\hline
2132 & Informe solicita  Coordinadora de Departamento Médico Forense & 2023-08-08 & En\_progreso & Estimados: Por la presente solicitamos tenga a bien suministrar los datos correspondientes a las Profesionales del Equipo Pericial - Dra. Eugenia Londero y Psc. Zelmira Barbagelata Xavier, a quienes se les ha asignado los números 6 y 9 respectivamente, remitiendo las estadísticas del año 2022 y lo elevado del año 2023, en relación a los siguientes items: 401, 402, 408, 411, 603 y 604, los cuales hacen referencia a art. 204 y 70, pericia, guardia, debate, y juntas interdisciplinarias.
Esperando una respuesta favorable, saluda a Ud. atentamente.
Of. Coordinación Administrativa
Departamento Médico Forense\\
\hline
2146 & revisar CADR1C - & 2023-08-14 & Pendiente & No ha sido posible procesar su consulta, intente otros parámetros de búsqueda cambiando el Período o la Circunscripción. (Error in (function (tbs\_prim\_CADR1C\_v2) : objeto 'id\_agentes\_gbl' no encontrado )

en Tablero - CADR - Resoluciones\\
\hline
2150 & Informa  OMA Paraná - Dr. Fabricio Amateis - & 2023-08-15 & En\_progreso & Paraná, 14 de agosto de 2023.-

Al Sr. Director 
de Estadísticas
Sebastian Castillo
Su Despacho

                Tengo el agrado de dirigirme a Ud. a fin de informarle que la Mediadora Penal Dra. Elina Rodriguez, durante el período diciembre de 2019 hasta agosto de 2020 en la Jurisdicción Feliciano no pudo cargar las estadísticas, ya que su oficina carecía de conexión estable a la red de internet, de igual manera en dicho período transcurrió la emergencia sanitaria por lo que estaba autorizado el trabajo homeoffice, no instalándose el lex en su computadora personal hasta agosto del 2020.-
            De igual manera en la Jurisdicción Federal durante el mismo período la Mediadora Penal trabajó en forma remota recibiendo los legajos vía email por lo que se perdió totalmente la posibilidad de carga de datos en el sistema, así como también es importante resaltar que la misma no contaba con un lugar físico para trabajar, por lo que no tiene  hasta el día de la fecha una PC propia ni conexión a la red.-
            Sin embargo dicho problema fue solucionado ya que se autorizó a la carga dentro del LEX de Feliciano a partir del mes de diciembre de 2022.-
            Por todos los motivos antes expuestos, se solicita se tenga por justificada la falta de estadísticas en dichos períodos y jurisdicciones, lo que resulta facticamente imposible de cumplir.
            Saludo a Ud. muy atentamente.-

Dr. Fabricio Amateis
Director de OMA\\
\hline
2155 & Consulta OGA Nogoya & 2023-08-18 & Pendiente & Buen día, mediante el presente solicito listado de resoluciones del Sr. Juez de Garantías de suspensión de juicio a prueba durante el periodo comprendido 2021/2023. Saludos OGA Nogoyá\\
\hline
2171 & Consulta Cámara II Sala III Paraná - Dra, Ciarroca - & 2023-09-04 & Pendiente & Estimados, buen día. Consulto lo siguiente: en la Estadística de Causas a Despacho Resueltas, me da el siguiente error: ""Para las Causas Resueltas en el período informado, existe/n código/s declarados para el Vocal no reconocidos o faltantes. Causas involucradas: 11478"". Estimo que debe ser por el Código de los Vocales Cossy (26608) y Marchesi (26994), que se encuentran integrando ese expediente. Atte. Sandra Ciarrocca - Secretaria de Cámara\\
\hline
2172 & Formulario de Relevamiento de Necesidades de Capacitación.   📘 Las propuestas que se reciban a través del mismo, serán consideradas para el diseño del Plan Anual de Gestión Educativa del Instituto para el año 2024. & 2023-09-04 & Pendiente & Formulario enviado por Instituto Alberdi, fecha límite para completar 30/09/23

Sugerimos realizar un relevamiento interno de las necesidades de capacitación de su dependencia antes de completar el formulario.
Las solicitudes se encuentran sujetas a tratamiento del Consejo Académico del Instituto y del Superior Tribunal de Justicia.\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\elandscape

\end{document}
